今晚輸燃哂

圍個“公安“4個鐘
之後圍個有藍tee既叔邦手又邦腳之後拳打腳踢
咩人權組織， 咩美國國會請願， 咩警權過濫，
一鋪輸燃柒哂， 外國對付俘虜都講人權法
唔洗同我咩焦土攬抄乜乜柒柒， 我同地你地講今晚一鋪輸燃柒哂

對敵人仁慈?咁咪對自己殘忍

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

走啦p牌
輸你老母咩

連登不代表社會風向咁多位

唔燃洗講咩文宣邊個係鬼呢d濕鳩野
條片一出你地輸燃哂，百份百輸燃哂
佢係美國間諜， 中國特工都好， 你地輸燃哂！

雖然有D位係衝動左, 自己唔o係現場, 但真係唔到P牌仔亂講, 眼爆單野點計

你贏哂啦， 屌你老母， 唔係斬佢隻手踢爆佢春袋咩
垃燃圾得個講字， 你班廢西得個講字， 勇你老母個hi， 武你老母個hi, 條片淨係睇到你邦手邦腳拳打腳踢個阿叔咋
你地咁燃威唔學is直播斬柒人地首
垃圾垃坡， 你地垃圾咋